求幫拖

巴絲打知唔知點解會咁

利申：試左熄機重開

+=

影分身